發現啲籃波撚都好自大

睇ig exports 嘅時候見到
心諗好似做其他運動唔會落地落得唔好
跟著咬柴咁樣
足波撚係呢方面真係好過啲自大籃波撚

好撚痛

咁籃波真係易拗柴喎
唔係d籃球鞋使整到咁高筒咩 要嚟保護腳踝

梗係要保護啦 咁多攝腳狗

但佢係話 only basketball player know the pain
我就唔同意囉 講到其他運動嘅運動員唔會痛咁？
再者 普通人都會啦 點解only啲籃波撚先 咁唔係自大係咩？

我踢波就係咁斷嘅
腳踝關節骨折
要做手術鑲鋼板入鋼釘入隻腳

我都試過 個陣痛撚到仆街

佢冇講錯籃波叫toyer

個個都當自己打緊nba

係喇係喇你班波台狗得足球係運動架咋
多謝樓豬再一次證明無知真係好可怕嘅一件事嚟

無知得過籃波撚先識拗柴？

啲籃波撚成日係街做射波姿勢
我踢波都唔會係街拉弓踢空氣

咁呢個"佢"係籃波撚老豆定籃波撚老母?

講起跳落地排波羽毛波吾會少過玩玩具

呢兩種波都冇身體接觸/碰撞

你唔撚識睇個real字？
講緊認真打籃球會容易拗，唔認真嗰啲hea守hea攻唔洗點跳咪唔拗

咁你係ig果到屌囉咁撚唔妥

上嚟圍咗爐先啦

感覺上籃球係真係容易傷啲嘅
不過身邊有啲籃球撚以為傷得勁
就以為自己好型，好撚自豪咁講出黎
唉，自己有次上籃，mark我條友一嘢撞埋嚟
撞到我反艇落地，休養左差5多半年
個人覺得足球5係被人剷埋黎都5會傷到咁
利申: 籃球撚，5識踢足，雙腳5識協調，學5識

第一次睇錯咗做 籃球撚個波好大
第二次睇錯咗做 籃波撚條撚好大

又以偏概全 變哂打波既都自大
成日要攻擊做乜
足球第一籃球第二 唔洗成日特登攻擊

吾你老母

自大係本身嗰個人嘅性格黎
其實真係唔關挽咩運動事

仲抓唔到你路？
挽你老母

5555555555555
蒙面超人呀？

其實我細個真係幾中意睇
懶開一時三刻改5翻🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

我都睇左做個波好大

入黎係諗住睇 籃球咁大個波

人地講緊only real basketball player know姐係話廢既basketball player唔會明
唔係話其他運動既運動員唔會明呀

關你撚事咩

5你老母

Show Blocked User - 宇宙最強金剛撚

TD

足波撚果d插水架嘛
識扮痛就得啦屌

抓 蝗蟲？

挽你老母咩

崇日支那人

屌 你咪咁撚衰啦
人地終於搵到幅圖上黎r下存在感呀認同感 人地覺得自己好撚型架
你咁樣樓主情何以堪呀
利申 足籃撚 從來唔會屌求其一邊

人地都係講句想表達下打籃波易咬傷姐，足球係會但起跳始終少啲掛，同埋籃波跳得黎可能要咩住位跳所以仲危險咁解姐

當然你打Tennis甚至乒乓都可能傷啦，人地又冇排斥其他運動唔洗起哂槓既

姐係唔通我話邊個靚女，你就屌我做乜就淨係話呢條女靚咩

發現足球撚當自己c郎

樓豬英文唔好唔得既

做gym先多
唔知佢地入黎舉鐵定練空氣射球

成班唔識英文on99

有冇人發覺得足波撚會係咁開po踩籃波撚 係自卑定點
利申2樣波都冇興趣

咁你行開一二邊啦 唔該

一樣圖就玻璃心碎撚晒，啲足波撚真係小氣

其實排球撚都可以咁樣整親

係咪下下睇memes都要咁撚認真先

現實無女讚佢地踢波型，一諗起成班毒撚肥中年啊叔係街場追住粒足球踢就想嘔 相反籃球場好難見到啲毒撚中年啊叔，應該比人撞到飛起唔敢再打。

駁吾刀

發現啲足波撚都好自卑

冇錯，頂多話籃球要跳多d所以機會大d啫

玩具撚不嬲自大

有個矮仔藍球撚fd好撚柒煩
因為佢好似比盡得165
日日都要係ig post籃球同埋健身嘅片
話咩矮仔要比人付出更多
乜乜柒柒
d片仲要唔係人哋幫佢影
係佢自己擺部電話係球場側邊自拍嗰種

唔明你點解咁都可以上黎開post插藍波撚
佢講嘅野關其他籃波撚咩事
唔順超咪係果到插佢，上黎連登插佢會睇得到?

足撚最鍾意係連登圍爐
現實就見住籃波撚食女
自己就打飛機

因為拉弓踢空氣個動作柒所以無人做,射波姿勢型所以多人做

足波踢到斷腳都係咁啦 小小野就開post嗌痛嗌媽咪 玩具即係玩具

因為羽毛球排球既隊手係對面場
冇攝腳狗陰鳩你

渣ga

沙沙@#$%^

Exports?

屌佢老味, 點解釋打籃球易整親都好, 都係整嗰張圖嗰個人同post出嚟嗰個on9

點會第二，世界top 10 sports都冇藍波

其實乜都post上Facebook同IG通常都好自大，唔關運動事

不槐係波台狗

唔識英文? 唔明real字有咩分別?

波拿

成班on9玩具能 足球世界盃大把人睇
玩具世界盃？不了

樓主英文水平

玩個玩具都咁撚自大 笑撚死人

張圖都係用誇張手法打下飛機姐 唔洗開post 執人字眼...

其實籃球好少碰撞

我冇撚講過喎

同埋，唔好成日搞埋啲咩玩具撚、籃波撚啦

我鍾意打、鍾意睇，關你撚事咩

做乜要比較

到底足球撚會唔會覺得厭 定期要開一開呢啲po刷存在感

發現啲足波撚都好自卑
成日要開post踩低其他運動 抬高自己

玩具撚

其實真係好撚幼稚、好撚煩

足球撚既現實寫照

睇錯打籃球既個波都好撚大

一張圖啫 ching比張圖激親?

都唔知有乜好屌
rugby碰撞多過足球 係室外 要teamwork 身體質素 又無得屈身型 符合晒班踢波撚嘅要求啦 仲似一個男人要玩嘅運動啦
咁唔通rugby撚又要笑鳩班踢波撚玩玩具咩
成班死毒撚自己做運動無出色就係到圍爐笑鳩其他運動

究竟足球撚要幾自卑先可以隔幾日就開個post來屌籃球

佢又冇錯喎
踢足球好小會傷 都係行行企企多
利申 足球撚

收嗲啦一日到黑籃波足波撚

而家點

籃波撚成日foulfoulfoul 仲好驚傷咁
我打rugby都未出聲

做緊物理治療
過多兩個月應該會好返哂
但係腳入面個鋼板就要跟一世

打波未試過大拗
反而踢波踢草場個時啲on9草皮凸起左 同人爭定落地大拗 痛撚左成個幾月
不過覺得主要係鞋問題

好想知有冇籃波撚係街做射波動作
之後落地拗柴

見過扮空氣射球都拗柴

睇錯左做好撚波大

樓主未必識用英文回 所以淨係識連登開po 同班足球短撚圍爐

足球得老母做雞既賤狗先玩

樓主衝出來柒